聽日就平安夜，咁多位手足準備好單機未

Lauchuhoball

ching

平安夜平安度過

I am ready too

Pmed

推

第一次開post 真係好sad
小事嗌左交幾日 佢就去左叫雞
今日佢自己上黎我屋企 喊哂口同我講
依家嗌生嗌死叫我原諒佢話原來好愛我

我唔知比咩反應 同時都好內疚 應該點做？
有諗過呢啲事會發生係自己身上 喊已經冇用

你老母閪你咪撚煩啦

真係超嬲囉痴線﹗﹗﹗
咁我由細到大都係有少少大細眼問題既，所以一識化妝開始我就有用雙眼皮貼類既野尼整番大隻眼。
咁我今日就同班同學食lunch啦，食食下飯，有個唔係太熟既男同學就黎料啦。
無啦啦話咩女仔唔化妝最靚，又pure又true咁，然後無啦啦片我話我厚妝(我會擦少少eye shadow去遮左個雙眼皮貼)。
大佬，如果我天生麗質唔洗化都靚既話，咁我都唔會想搞咁多野啦，日日化妝返學唔煩嫁咩？﹗
我大細眼如果唔痴雙眼皮會好奇怪，一痴左如果唔用eye shodow cover番又會太明顯，咁我可以點wor？
唉 但我又驚唔會敢去做手術，唉，真係好Sad...

-.-

被已讀不回既一方仲存有希望，

期待對方回覆你既一刻出現。

但係你感受到我忍住唔覆你既時候個心到底有幾痛？

對於我嚟講剩低既感覺就只有傷心絕望，

明知大家生活起唔同世界，

可能我最錯既事就係認識到你。

不過我依然仲好鍾意好鍾意果一刻既你，

每經過一個地方，好小既事已經好想同你講，同你一齊笑。

就算同其他女仔出街見到既事，發生既事，我都係想第一個同你分享我既喜悅。

奈何

你已經比左答案我點解仲要出現起我既生活入面？

點解仲要扮到若無其事咁去搵我，flirt我？折磨我？

我已經知到自己唔可以再搵返你

拿 呢個又撐你 more ok?

膽大心細面皮厚，投其所好，軟硬兼施，都唔重要

關係係雙向，你對佢有幾好，同佢接唔接受你根本兩回事，到頭黎都係睇條女鐘唔鐘意，鐘意既你質佢食屎都無問題

利申；女朋友唔講道理，經常發脾氣，同當初貨不對辦，捱到好辛苦，所以呻吟兩句，有無巴打一齊數鳩女朋友

仲有無

鍾意過一個人 一開始只係諗住試下有無機會
但相處既時光真係過得好開心 到最後都係比人拒絕左

以為只係一次失敗既體驗 但都過左半年
聽歌個時 搭車個時 飲醉酒個時 同新對象傾計個時
都會唔小心咁諗返起你

然後 連向前既勇氣都無哂

被歲月放大了牽掛

有無巴絲可以共勉之下

垃撚圾